# README

<!-- This README would normally document whatever steps are necessary to get the
application up and running.

Things you may want to cover:

* Ruby version

* System dependencies

* Configuration

* Database creation

* Database initialization

* How to run the test suite

* Services (job queues, cache servers, search engines, etc.)

* Deployment instructions

* ... -->

# --- Crear una aplicación para restaurantes, que permita traer su listado de productos.
  # Listar, crear, actualizar y eliminar RESTAURANTES (debe ser hecho en rails solamente)
  # Para los productos se debe crear Web Service para listar y crear.
  # Consumir web service desde Angular
  # En la vista SHOW de los restaurantes, Listar los productos mediante el uso de Angularjs
  # Dar un diseño sencillo haciendo uso de bootstrap


#MODELO
#-------------------
#tabla:
#       city
#campos:
#       name      
#--------------------
#tabla:
#       branch
#campos:
#      logo
#      name
#      description
#      address
#      telephone
#      cellphone
#      city
#--------------------
#tabla:
#       product
#campos:
#	image
#       name
#       description
#       price       
#	restaurant
#--------------------


#NOTA: Tanto branch como products debe estar contenido dentro de la carpeta setup

#-----------------------------------------------------------------------------------------------------
# Postgres >= 9.3
# Rails 5.1.5
# Ruby 2.4.2
# Editor de texto de preferencia (Sublime, Atom, Brackets, etc)
